正到射精！！！！！開拍《風雲》，古仔做無名，馬榮成做導演

好想扯旗啊！！！！！～

酸死肥良

咁姐係邊個做主角

古天樂真係雜食王，咩九屎垃圾都拍

佢做無名要化返白先得

張家輝 劉青雲 吳彥祖 做邊個?

又係前兩個？

好撚悶⋯⋯

今次搵邊兩個做主角
希望古生可以提拔新人

冇伊面城城再做風雲
好難引人入場

林峯

林峯 吳卓羲

伊健票房毒藥

做步驚雲啦,佢點做無名

風雲個故事如果去到麒麟魔就完其實好正

認真
拍海虎好過。
月球之戰呀！

明明更啱拍電影

佢唔係開咗套絕浪咩

趙文卓 何潤東

純粹計漫畫及作者知名度，《海虎》不及《風雲》

朋友，請認清事實。

唔講以為港漫得風雲 翻兜又翻兜

所謂導演
咪又係掛名導演

真正拍嘢
咪又係第二條友

應該拍鐵將縱橫
霹靂雷霆震霪霧

得第一，二部好睇
故事講打帝釋天最好，大把野講

反而台灣拍咗嘢狼與瑪莉

古天樂咁黑
點做無名
上次用何家勁咪幾好雖然個look變撚咗耶穌咁

海虎一定要拍師傅救我

上次何家勁萬劍歸宗型到

但係風雲個名已經爛左，請認清事實。
如果要開市場
海虎絕對更好，好多當年中小學睇海虎嘅，而家係最肯消費年齡層。

想睇龍虎門

謝霆鋒拍咗啦

我要基頭4

重拍呀講緊

白武男

連扯旗都要想, 你都幾撚廢

佢個敵人有兩個心臟個個型d 名唔記得

想睇海虎真人版

好似係腦wo
藍夢

佢而家有咩撈

武神年代，講緊剎暗天

剎暗天
克虎刃俾左個心臟佢

其實我好鐘意睇赤柱飯堂
一碗簡單嘅餐蛋飯

古仔做鐵路人都幾似

其實第一輯個世界觀好正。

朋友們，你們便忘記了用肥良最喜歡的「便」字

好似老婆好識炒樓，所以唔駛做。
同馬榮成一樣靠炒樓退休。

冇錯好鐘意睇
之後cut到勁短咁完

當年第一套係經典
第2套賣情義結 已經好垃圾
第3套想點? 雖然係古天樂 但唔好毀我美好回憶啦

馬榮成做導演過真係好驚

套戲會唔會好似第三輯咁爛尾

最尾嗰十分鐘對白都冇

懷空

寇仲徐子陵

古天樂係膽 ，總之拖其中一兩個演員，就叫香港電影

到而家都覺得
天罪係漫畫最型武器

絕對係

用古仔個名可以call到唔少人喎

一諗到項少龍style無名就好笑

我明白點解佢咁耐先拎到影帝，佢又唔係好好戲，另外好似萬金油咁咩都拍一餐，咩打麻雀，湊B，定位都唔清唔楚。

古天樂 = 亞洲Nicolas Cage

驅·風雲

同意 帝釋天之後斷浪
完全接到 又 精彩

劉華做無名先最似
卡仕蘭做絕無神都好好，
斷浪應該搵chef lemon,有點邪氣。

無伊麵城城 不了

睇睇下變大唐雙龍傳

chef lemon做咗絕心了，個人覺得佢做易風啱D

Agree

點解無電腦特技

翻版仲咁多要求

肥老師的海虎，才是他媽的精彩啊朋友

他媽的強者語

下
無鄭嘉穎同謝天華 都算風雲？

認真 都唔差

閪奕格

自資演奸角斷浪
古仔拍《風雲III》單挑城城伊健

不如拍野狼啦

如果有chef lemon感覺都幾正

第二集拍到屎咁仲bin c
仲要冇國貨同伊麵

Ekin無份拍都唔緊要，比佢唱主題曲得唔得

屌你老母古天樂又話做斷浪

無ekin 無神緒

有無人知套三國無雙幾時上

屌你呢個真係摧毀經典
諗起佢地個look真係忍唔住笑

最好請埋方中信客串做威權配角, 姜皓文做sidekick

何家勁上次做無名型撚到仆街喎

無情先係

方中信咪做過聶人王

shine又南做聶風
天佑做步驚零lo

佢做無名咪撚摧殘個角色啦屌

不如出錢拍番李連杰套倚天屠龍記2仲好

邊把

其實唔駛諗

聶風一定揾姜濤
步驚雲多數係黃嘉爾Jackson

唔好問點解
一個字：「紅」

拍殺道行者咪仲好

想要徐克導演

傾城之戀

佢俾馬雲打到老人癡呆了

要紅一定係搵胡子彤

小說故事應該唔會拍啦

懷空

第二部除咗連恐龍都出埋之外
冇乜嘢好彈，同時係我睇得最唔開心嗰部

天罪喺第三部回哂塘

已經想像到劉青雲做步驚雲，張家輝做聶風個樣

王嘉爾咁奀

小說版風雲都好好睇

海虎未聽過，只聽過風雲同龍虎門。

利申：一本港漫都未睇過

唔係做斷浪咩

silver spleen個影評講得幾好
話古天樂同郭富城相反
類似話古天樂就係too few acting in too many films ，郭富城就係too much acting in too few films
古天樂一年接嘅係太多 但係每套都無咩表情變化
郭富城每年演戲唔多 但係每套都演到浮誇到過曬火

古仔如果後生返廿年，做斷浪就真係好fit...
而家開始老啦，得無名啱佢

拍暴龍篇啦

所以咪更加要拍囉

等於Ironman 1未出前，冇睇過美漫嘅人剩係識超人蝙蝠俠蜘蛛俠。
但係就係咁，Ironman至有新鮮感爆出嚟！
拍海虎=拍Ironman1.

海虎有基頭四呀，搵邊四個做？

拍武神啦，古天樂做克豹出終極膀胱劍

馬榮成做編劇會唔會好啲？導演同主筆好大差別喎…

聶風唔好搵謝天華就得啦…

見到懷滅去到第三部咁折墮
覺得懷空呢個結局都叫接受到

拍神兵啦
封神記

馬Sir 漫畫都唔係做編劇

懷滅係最型嘅配角，亦係死得最求鳩其嘅配角
你話個二豹係勁嘅我冇嘢好講
空投個二打六出嚟，又係可以俾步驚雲隨便整死

懷滅到底要死嚟做乜春

最好睇果d都係丹青寫。
馬榮成唔識編劇。

無伊健? 你唔撚係搵謝天華啊

小說超正
移天神訣
滅世魔身

海虎真係好睇
但真係唔想益肥良呢個仆街

海虎要第二、三部一齊先好睇
100萬匹

拍火鳳好過啦

城下一聚冇咩戰爭場面 文武戲都有 啱晒抽出嚟拍港產片

第二部個尾至正。
壞人贏左全世界。

正

仲有吳君如

其實我覺得次男先係主角
佢都係後生衰衝動姐

首男好多野都係靠人幫

神母

又係你

我都好鐘意佢，後生時同步驚雲抽，知唔夠打都要挑戰，追求強者之道
到死左細老歸隱，但又無理頭肯做步嘅跟班，又要死得戇九，浪費左角色

反而絕心最唔鐘意但又咁多氣分，死唔斷氣

漫畫劇情我都唔記得哂了....家先拍返電影會唔會有D遲

好想睇海虎

劉青雲做雄霸應該幾正

又有我古

滿城盡是古天樂

係囉
仲有古惑仔

咁邊樣難啲?

有冇睇第二集
都係佢哋兩個

一定要用番肥良體對白

無名同斷浪都唔似喎
無名有種氣牆好難演
除左何家勁諗唔到邊個

斷浪有種邪氣又要夠young
Chef lemon會唔會好啲

師傅救我呀

問題係拍海虎要見得人既話,要好撚多錢

從此武林 我就係神話

邊個做劍晨

好想睇劍晨染黑漂白染黑漂白再染黑

淨拍e幕都值回票價,即刻變笑片

千秋大劫
太滅無情
斬斷絕世好劍嗰把